其實有d 機構出果d 獎劵

要員工賣獎劵, 賣唔曬要自已比錢食左佢, 其實係咪犯法 ???